震驚連登仔的秘密...

葵芳地鐵站唐記每日早上都好多靚女排隊買野食呀!

搞到我都扯排埋一份!!

冇人理你

你唔理我又點知冇人理我呢?

（震驚十三億人）連登仔的秘密

管理員會否bam?

諗起啲阿姨話：食乜嘢啊靚仔！ 都扯扯地

On9

推撚完未
個垃圾post

你今日食左未?

Eat shit la u

有食唔食 罪大惡極

喺唐記落貨發現？